除臭

對鞋有up味，可以點處理，陣味都有啲攻鼻